一人一件細個嗰陣認為係啱嘅on9事

占奔先：

Ｍ＆Ｍ入面每粒唔同顏色嘅都係唔同味

（咩５０年不變，一國兩制，中華民族被列強欺壓嗰啲太普遍就唔講了）

香港係中國的

幾廿歲仲信緊嘅人都仲有好多

大個一定有囡

35+

女人用個閪屙尿

唔係架咩

用黎痾屎唔痾尿架

佢應該指覺得係用個陰道

而唔係用尿道口

以為小夫同胖虎係好朋友only
而家先知佢地仲有另一種關係

黃藍是政見 黑白是良知

做愛要戴套

食kfc呢

戒j